被自殺證據 油塘紀律部隊宿舍一男子墮樓

back up!!!!

Push

推

【星島日報報道】油塘高翔苑高康閣，今早有人從高處墮下死亡。

今晨8時42分，一名年約30歲的男子倒臥在紀律部隊宿舍高康閣對開，由途人發現報警，警方接報後趕到現場，救護員證實男子已當場傷重死亡，現場遺下一個深色背囊、一張地盤工作證、工具和一副眼鏡。其後死者兩名親友到場確認死者身份，大批警員亦到場搜尋證物｡警方正調查男子墮下原因。

有消息指，事主由後樓梯氣窗墮下，並非意外墮樓。

wtf

比人推落樓

下次有片都要等佢講咗冇可疑先放

並非意外
謀殺

好似比狗打暈 再推出去

據悉，事主並非紀律部隊人員，與父親同住九龍灣區，並非高翔苑住客，至於他為何到上址，以及墮樓原因則有待調查。

要玩擠牙膏，但都要防段片出事，瘋狂炒上網大家backup先

有消息指，事主由後樓梯氣窗墮下，並非意外墮樓

留名跟進

朝早做野

整合油塘懷疑有人被墮樓資料

push

好撚痴線........
比我影到真係手都震埋

香港警察
殺人兇手

是日核彈 最應該煲大係呢單野

一定啦 但今次係個工人姐姐 佢upload上網已經好大勇氣
希望佢無事

拍片人好危險小心

外傭黎 好擔心認出個單位

【17:37】警方表示，現場沒有撿獲遺書，初步調查相信死者從上址後樓梯墮下，事件沒有可疑，其死因有待驗屍後確定。
【16:55】姓郭死者下月35歲生日
【14:17】死者兩名男親友到場認屍。
【13:28】穿防暴裝束的警員到場，登上高康閣調查。
【12:23】刑事偵緝探員到場跟進調查。

屌又無可疑

咁都可以無可疑，on9